比人老強，可以點做？

如題

如有問題等我答定先：
唔係淫婦
唔駛搵sp
比人強迫飲酒
有明確反抗
考慮緊報警，但怕啲人唔知會點講野 所以黎聽下

而家仲係好大打擊 可能我講野唔係好清楚

報警

報警唔好諗

梗係要報警喇，你係怕身邊嘅人知定係差佬定係傳媒？

斷頭台

唔通比佢地甩身？

快啲報警

咩人黎

如果你怕，我哋一定會有人陪你去報警

快撚d報警啦絲打

或者巴打...

報啦

搵人陪你

報

唔好諗
即刻報警
差佬耍你即上連登搞大佢

拮返緊兩野

我明白報警要講番成件事出黎會好辛苦。但唔好俾啲人逍遙法外，搞到有下一個受害者。

你的樣子如何

報案
驗身

快，唔好諗/等
我地撐你

我可以幫你

快啲去報警！ ！！

全部啦 好恐怖 好似話要迫受害者重複講個經歷...

你唔出聲一世都受侮辱
你唔幫自己無人幫到你
加油

報左警先

呢句真 大把巴絲會撐你

豬閪 唔駛有幻想
其中一個怕報警不受理既原因

報警啦仲出post!
支持你

絲打 快報 唔好係度交代
你咩都唔洗講

即報警，慈母hea 你既，話比我地聽實撐你

搵個人你信得過陪你一齊去差館

性罪行

(1) 任何男子強姦一名女子，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。[比照 1956 c. 69 s. 1 U.K.]
(2) 任何男子冒充一名已婚女子的丈夫，誘使該女子與他性交，即屬強姦。
(3) 任何男子─
(a) 與一名女子非法性交，而性交時該女子對此並不同意；及
(b) 當時他知道該女子並不同意性交，或罔顧該女子是否對此同意，
即屬強姦。 (由1978年第25號第3條增補)[比照 1976 c. 82 s. 1(1) U.K.]

報警啦 識唔識班人？
同屋企人講 叫佢地陪你報警
強姦者死全家

靚唔靚都唔deserve俾人強姦

之前隊band既keyboard 姓林
佢話22歲生日 要飲野
跟住我就斷左片 剩係知自己有反抗 但失敗左

撐你！

唔好再諗！！快報警

報啦 唔使諗

點都要報警 豬西唔等於可以比人老強
唔識講啲咩安慰 只可以話加油快啲走出陰霾

唔好再disclose喇 會對你不利
請立即停止上連登去報警！！

我求下你報警啦
唔好放過人渣

報
之前ex 都試過
要冷靜 佢會叫叫不停重複
要堅強！

有朋友比人姦左
隔左一段時間有報警，但搞左好耐
其間有抑鬱症
雖然有一段時間都好痛苦
但最近個仆街終於要坐
佢放低左咁多年既陰影

唔好沖涼 去醫院驗身

絲打要堅強！

加油

報警，唔好等

同埋注意唔好前後矛盾 唔sure 就抖擔氣諗清楚先慢慢講

係 我ex 都有… 要加油堅強生活下去

搵身邊信得過嘅人陪你一齊去報警啦
樓主唔好俾依啲仆街逍遙法外
下一個受害人有可能係你朋友

享受

認真！ 沖涼就少左好多客觀証據！出左報告搵差佬就一定無人敢話你老屈

係 唔得就抖下先
你要堅強呀絲打
過埋呢關人生就無咩可以撃敗到你

祝你下世做雞

留名

雖然唔想提起你啲傷心事
當時佢老強你既底衫褲有冇留番低，有就作證供，同埋盡快報警

唔好洗

報警 must
體內有男方dna點都告到

佢地係咪會不停咁問 等我講野有破綻..
我已經開始乜都唔記得 好似得個好模糊既印象
發生左之後 我用我頂到既熱水係咁淋自己

咁你都講得出 到第日你有子女萬一不幸比人老強我都希望你會咁同你子女講

做多啲運動脫離陰影呀絲打

遲幾多報就受幾多煎熬，你唔報可能有下個受害者，為人為自己一定要報

支持你報警

警察會幫你嘅

sorry絲打 無心

支持

伯母都好享受啊仆街仔

唔好傷害自己
如果真係頂唔順 就算啦 無謂搞到自己痴線
我ex 都放棄左報警 因為太難受
不過絲打希望你堅持到

佢全家已經做緊啦

btw報警啦仲問

on9仔

報警啦！仲洗問（如果係真嘅話）

一定要報驚，唔可以比強姦撚就咁就算，報驚過程一定要堅強堅定，唔好驚，有需要嘅話我地一定撐你

認真
一定要報

你既一句無心 幫唔到你既說話對我 或者任何受過性暴力而又見到既人
希望你或auntie或你女友都會好好享受

強姦撚死全家

報警 并唔係話對你會有咩好處
係難聽講句，係你嘅責任，亦都只有你有能力致死佢
講翻報警先，有冇fd或者識人係紀錄部隊
人搭人有交情，會落力啲快手啲
Btw用腦冷靜，思考！
撐你加油呢啲廢話我就唔講了

加油啊絲打
報警啦

報警！唔駛諗

係真 但我冇同任何現實生活中既人講

快啲報警去驗身
拖得越耐 證據就會越少
到時你先的起心肝告佢 都未必告得入
我知要你講返出黎 同埋身體既閒言閒語係好痛苦

但你要加油啊

仲有如果你有用咩紙巾同毛巾抹身，全部留得番都留番，唔好揼垃圾。
只要搵到佢啲DNA，就入到佢數

撐你

聽過要好長時間 又要上庭 我好擔心

除左報警仲有咩可以做

識唔識佢地 放佢地資料上黎比巴打起底囉

係電腦前撐

你唔報你甘心見到條友咩事都冇咩

絲打加油
盡力啦 幫人亦係幫你自己

揾你最信既親人講,叫佢地陪你報警

真係要靠你堅強
現實

如果係真梗係報警啦，你蠢架？將條淫賊繩之於法

以後好好保護自己啦

求你報警 俾你自己一個解脫之餘
會幫到未來嘅潛在受害者

家姐同佢女朋友依泣緊
呀媽又腳痛又要煩其他家事
我又岩岩分手

唉 不如我去做雞算
都係比人搞 仲有錢收添

而家去報警可能會辛苦
但係始終好過你唔報警但係以後後悔一世
到時後悔點解自己唔報警 點解唔將兇手繩之於法
越早報警越好
堅強啲 加油

真心報警
同埋搵人陪
唔想識嘅人可以叫我地
你放走佢佢232425歲生日
又會老強第二三四五六個
你嘅一切痛苦係佢造成
一定要令佢受到應有懲罰
冇理由得你難受
佢就日日快活

保護下一個可能被條撚樣侵犯嘅女仔，你就唔會動搖。

加油樓主

揾個你信得過嘅人陪你去報警啦

可能會俾人反覆咁問，特別係上庭
但係你唔面對，個陰影就𠰴你一世

你個名
講返正題 絲打快啲報驚先!
唔需要擔心其他人嘅目光
好多人其實都支持你去報案
絕對唔可以比賤人走得甩
有咩大家都會一齊支持你 唔好咁擔心

你唔好咁自私
你唔報警
條友下次可能唔止姦
仲會殺
下條女就係因為你唔報拉尻佢冇命
報警！
連登永遠與你同在
你唔係咩都冇
有巴絲陪你
一叫 成群人陪你
放心

搵社工報驚

唔討回公道，呢段記憶會永遠係你心入面。

再者，對面好多時知你唔敢所以先老強

唔好諗埋d衰嘢先啦。
報咗警拉鳩條仆街佢

係咪去人屋企

屌你老母死全家

支持樓主
每個女仔都值得人愛錫！

啞忍只令其他女仔受害。

請樓主勇敢面對，唔係呢件事將會永遠成為你心中一條刺

快啲報警 唔好拖

推上報

真心報警
就算佢之後唔再搵你
亦免得其他女仔受害

唔好唸咁多
天日去警局落案

絲你要堅強 成個連登撐你

絲打我唔知你現實係一個咩人，會唔會好易咩都算。
但呢件事我知道傷害好大，我亦唔係話說教
我希望你會整理好自己嘅思緒，徬徨害怕呢啲嘢百害而無一利，唔好俾佢充斥著
如果你唔係大愛，道德嘅人，帶住報復嘅心，整理好自己思緒，想法，搞死佢！冇人會怪你，有咩唔明朋友或者上嚟問。最緊要你依家想法要堅定

你唔報真係幫你唔到，年中大把呢d強姦案，條友可能都唔係第一次，你唔報只會有下一個受害者

報警，唔好放過呢個衰人

屌你老母呀
享你老尾

諗多無謂 一定要報警
條仆街爽就爽完
你竟然驚依樣驚個樣連報唔報都要上嚟問
係呀 你係受害者 你唔好受 我唔係你我唔會明
但咁又點 連你自己都唔敢為自己平反
邊個可以幫你

報啦緊係
你有咩好驚，錯不在你
錯嘅佢地
點解要你一個難受，佢就無事？
支持你，你一定會無事嫁
有好好嘅生活

你今日唔報你呢一世都會後悔

唔好驚咁多，愈唔夠膽去頂證條仆街就愈係縱容佢 你唔去面對佢、逃避、唔報警，傷口永遠唔會好；相反，你大膽面對佢，將實情話俾警察知，到時有大把人、團體去關心你。咁總好過你自己一個人去面對。

報警，呢到大把巴絲撐你！

絲打我要求你宜家立即馬上即刻去報警啊

係你嘅責任啊！絲打，做唔做雞之後再算。依家唔係悔氣說話嘅時候

報警冇成本又可以玩野，點解唔玩.jpg

考慮清楚、會後悔一世。
你需要既係心理醫生。
支持你勇敢面對。

快啲報警啦！唔可以縱容班用下面諗野既人渣

btw 希望係假膠

唔使考慮，放心去報警
再唔係去到要求搵個女警幫你

推到1001

屌你老母條仔坐監日日比人玩屎忽

Gay

睇到個po已經炆 見到你呢種撚屌直頭想打人
你快撚啲去投胎做雞啦垃圾

認真 報驚

報警啦，愈早報對你愈有利

想像下個條仆街坐定粒六，睇死你唔會報警，拎你打返個飛機先訓，你真係唔想睇到佢仆街？
記得某個監獄post話風化犯好唔受尊重，送條撚屌入去等佢比人侮辱下

報警拉鳩呢啲社會人渣

係酒店 當我識反應既時候 已經係街 佢已經走左

推

樓主報警啦

幸災樂禍既人究竟係咩心態 唔信唔好留言，但係仲要插人一刀真係夠曬威威

快報警啦

你越屈得內對你越唔好，揾你家姐傾先，如果關係好。關係唔好揾媽子，唔得就揾 best friend

如果係真, 去報警
怕的話先搵個你最信任既人陪你一齊去

報警 愈快愈好
送入去會有人幫你報仇

唔知可以點幫你
報警拉左個衰人佢
有唔開心想呻就有我地陪你

拖得越耐決心就越低 雖然好殘酷 但襯記憶猶新快d報警 可能大家好難體會你嘅經歷 但都想你知道呢度個個巴絲都支持你 加油 俾d勇氣

報警啦 唔好諗

我明白你感受
未經歷過既人會叫你一定要報警
但發生係自己身上就反而好似你咁唔知報唔報警 唔知點做 成個人好迷茫好亂
報唔報警就要睇你想唔想你個frd有應得既懲罰
唔係話一定要報警 因為報警會令到你更加亂更加唔開心
你依家已經好唔開心 最緊要係令你自己開心返 而唔係報警
唔好將責任攬哂上身 你報唔報警都冇錯 錯既係條仆街

堅強啲

報警啦 唔好比呢d衰人逍遙法外

我都想我係假膠...

Add oil,報警啦

絲打要加油
快啲報警 推班仆街入冊
如果真係驚搵best friend/一入去就要求搵女警落口供

報警
就算樣生成點
就可以比呢啲賤人消遙法外？
怕自己一個唔緊要
相信連登大把巴絲打陪你

點都早啲報警，趁記憶清晰啲落口供，上到庭都少啲位俾對方入，話你過咗太耐記錯。

我諗絲打都唔會想比人知有哩個經歷 最好真係一個朋友都唔好講 唔好比佢地勾起你唔開心既回憶

絲打唔使驚，有我地陪住你
報警嘅程序唔識嘅我地盡幫
唔使驚煩到邊個人，錯不在你。
你想嘅我可以陪你去報警

絲打，如果係真係報警，揾個可以係心靈上back up你既人，唔好俾自己一個人去面對，加油，支持你喎

絲打加油呀
快啲報警啦

你報左警可能有壓力會唔開心
但你唔報警都一樣好唔開心

既然係唔係都唔開心
做咩唔搏一鋪煮死佢？
分分鐘有個心結，第時有抑鬱呀盛仲要比好多錢睇醫生
憑咩條仆街可以當無件事而你一個人受哂？

唔好猶豫，要受既一齊受

搵朋友陪你報警啦 唔好再覆留言啦
爭分奪秒呀絲打 我知道踏出第一步唔容易
但要令佢有應得嘅懲罰 真係要報警

香港強姦其實其實好難告唔入。如果到時再告唔入就搵d人再私了喇 蝻 槌仔 菠蘿蓋

你冇腦?!俾人強咗唔報警上嚟開post?!
醒咗第一時間報警啦好心
俾人強嘅時候 衫褲鞋襪唔好洗
時間地點講清楚
你唔即時報警預咗警察盤你

搵定律師陪你
重整自己口供
堅強啲 你要記住 你放佢一馬 會有下個受害者
有冇傷痕？有嘅唔好消毒
儘快去警局

加油 要堅強啊絲打

快啲報警告條仆街

快搵屋企人同你去報警！！！

發生呢啲事情，你第一時間係報警唔係走上來連登開post

第二時間先上來開post

唔報警遲早有第二個受害人比人老強
你當係為他人著想啦

絲打加油 唔洗驚

一定要報警
先唔講你自身
你條仔知道你比人強
而問你點解唔報警？你點答？
佢會點諗你？淫婦？
唔係傷口上灑鹽，
人性係咁

Sorry絲打 我知咁問好低能
但應該好多男人都想知
比人強姦會係咩感覺

你講到樓主唔報警係錯咁喎 樓主自己都唔知自己應該點做仲為他人著想做乜？

絲打，只有勇敢面對先可以放下
如果唔係你會比呢件事困住
千祈唔好因為咁影響你既人生
唔好自己頂哂 搵個你信任既朋友支持你

你試下比人雞姦咪知囉

報。抽身去睇 害你嘅人必要有悲慘下場

問你老母

報 即刻報
一 你體內精液唔知仲驗唔驗到出黎 好似係唔肯定
二 你愈遲報 到時被告會challenge 你點解比人老強隔咁耐先報？係咪其實自願反口屈人老強？

搵個女性親友陪你

快去報警快啲現身留返多啲證據支持你
果你唔敢做你一定會後悔一世

對唔住 對唔住 我好驚 唔識反應
我好污糟 所以沖左涼
我知唔應該
我唔知點搵律師
我怕比人捽
如果遇著好似上面個巴打咁
問我咁既樣都有人姦？或者問我爽唔爽
我會痴線
對唔住

一定要報警
我明白要你講一次個經歷，再回憶一次係好辛苦，但係一定要面對，如果唔係個一種屈辱，會跟住你一世
唔使擔心，我相信一定會有好多人支持你，同你一齊行

所以我冇比佢知
我飛左佢
寧願一個人受

去醫院驗身同報警

絲打，報警吧
警察會幫你
認真 即刻打999又好飛的去報案室都好
會有同性既警察同你落口供問你野
襯你仲有記憶 唔好比條仆街走甩
利申：識朋友做紀律部隊

痛 個閪損哂
不停喊

你仲要沖埋涼？ 冇曬罪證？
幾耐之前 岩岩？

又開起吹水台...好易沉

大家幫推

唔好理佢啦，佢都on撚9
仲咁樣問你
即刻報警 唔會有人為難你

絲打講真你想唔想條仆街有應得既懲罰先？你想既就報 唔想搞咁多野既就唔好報。你依家應該好迷惘好亂 你自己既感受先係最重要

唉 我就係怕遇著呢啲人
會問我咩感覺high唔high
所以我先唔敢報警

絲打
其實呢到多數人都撐你
落井下石都係2，3個je
可見你報警遇到落井下石既女警，機會都好低下

一定要報警，雖然知你會有好大壓力，但你一定要加油，咁先還到個公道俾自己
有咩證據的話一定要留低，盡量保持自己嘅記憶，俾差佬問你野嘅時候，要冇矛盾
你要加油啊絲打，我地lin登仔撐你

祝條仆街死全家

我幫唔到你啲咩
唯有幫你推一推個Post

沖一次涼未必沖得走哂啲證據嘅
有無入陪你報警？

唔好咁傻自己受曬
如果你怕識嘅人會講出去
你可以喺到搵啲絲打陪你去嫁嘛
要記住做錯嗰個唔係你 有咩懲罰唔應該你黎受 你更加唔應該懲罰你自己

雖然我係學生 但係都好睇唔過呢d人渣
我都可以陪絲打報警

即時報警啦

報警 屌 你估印尼呀屌 捉佢入去比狗屌

絲打妳住邊？
如果妳唔敢同身邊既人講，可以搵我地陪報警

我甚至而家陪妳去警局都得

愈快報愈好，拖長成世都唔開心

邊條警犬會問你咁既問題
問你咁既問題你記低佢編號放上黎
每日幾千封投訴信炸佢投訴課

報警啦
你要記住你冇錯
係難為你既人錯

屌你條仆街仔

報！

絲打撐住
我都可以陪你去報警

放心 沖咗涼唔係問題
根據正常反應 俾人強沖涼完全唔係問題
唔會有警察問你咁仆街問題
記清楚時間地點
條仆街只要無不在場證據 警察自然會查
記得衫褲鞋襪唔好扔

我明諗返件事可能好傷心
但你只要堅強小小 你嘅口供完全可信

你要記住 你無做錯 咁你做咩要驚？
驚嘅唔應該係你

撐你絲打，有咩需要出聲，成班巴絲陪你

你開post都係希望有人幫到你
我相信呢到好多人都可以比到支持你甚至可以陪你去差館
唔好諗咁多喇 越諗越亂 去左報案先啦

屌 報警啦 拖得耐唔一定告得入

報案時 小心啲警狗 記得要求女狗

屌你老母真係好仆街

你唔污糟！
唔使擔心其他人點樣諗，放心律師同埋警察唔會咁樣講嘢，佢哋只係打份工
你有冇同身邊既人講？
一個人撐會好辛苦，
同埋你冇做錯仼何事，唔好自責
辛苦你 一個女仔遇到依一啲事會好無助
我哋會支持你
你都唔好亂諗嘢啦

其實絲打你想唔想報警？

唔知講咩好
總知加油

報警啦絲打

沖完涼唔一定洗得走證據架嘛？
起碼有機會有磨擦個類既傷
加埋現在出入唔一定告條友唔入

有冇法律界人士熟悉程序既人可以幫幫手同絲打入警署磅住佢呀

你問下你老母咪知咯，唔係點生你出黎？

一定要報警！

送條仆街入去比人屌

好希望你係假膠

但如果係真嘅
即刻報警
唔好等聽朝
依家立即報
你一拖，到時有機會比人反問點解
對方可能咁甩身

絲打唔好理其他人on9

妳正係需要考慮報警！

我telegram username:justforfuckoff

絲打，即刻搵你信得過嘅朋友又好、屋企人又好陪你一齊報警
拖得越耐你越辛苦，起碼報咗警幫自己平反，唔好再俾條仆街繼續害你或其他人

有冇多d條友既資料,可以起佢底
話唔定條仆街之前都試過老強,可以揾番以前d受害人一齊做佢
亦都可以等識佢既人有所防範

關人撚事咩你telegram

絲打 咪撚驚
有咩事唔好收收埋埋
同信任既人講 咪比D仆街逍遙法外

係都唔搵巴打陪啦

On9

妳係假膠既話我會鬆一口氣，但妳真係發生左既話，請立即行動！

樓主可以要求警方唔泄露私隱，報警啦

唔好搞咁多野好冇
報警已經得
除非警犬唔受理再講

仲要佢個名同個id

見到佢咁問 我唔敢報警了....

仲等？報啦on9

我唔明所有巴打都叫你報驚
隔左成個鐘你都仲係度覆個post話自己唔敢
唔敢報警你又敢係呢度開post？！
你驚差佬問你爽唔爽都唔驚d口沒遮欄既巴打講既野？！
你邊忽傻撚左呀？？？？

係你就快d去報啦

除左報警真係別無選擇，堅強啲鼓起勇氣去啦
加油有我哋撐你

啱，係個條仆街先要驚，你完全冇做錯事！

論壇上好多人唔會係現實世界出現

叫人報警，佢上得黎講就代表唔敢同身邊既人講囉

我都係幫人心切

因為我係巴打就唔幫得？

要走出呢個傷痛，你第一件事就係要報警，唔好因為你所講既理由而唔去報警，咁只會令你一直左諗右諗，你只會比呢件事不停咁煩擾。
鼓起勇氣，老強者不得好死。
到件事解決左之後就慢慢重新振作，會比起你選擇逃避更加好

快啲報警喇 有證據記得唔好洗走

絲打，我講埋程序比你聽
你去到同警察講完成件事
會有同性警察問你簡單幾條問題
呢個時候記得唔好搞錯 盡量記返哂所有野慢慢講
衫褲鞋襪最好拎埋比佢因為會拎去驗同做證物
之後會帶你去醫院同你check
如果真係屬實 會係你陰部拎走有用既野去化驗做證據
之後可能留院or有cid同你落口供
驚既就叫多個朋友or係呢度搵個絲打陪你去報警同去醫院

緊記 所有野唔可以亂 驚既or怕唔記得 同警察講
時間地點同過咩人一齊 諗到咩講哂佢
是但一樣錯左，比個仆街仔搵到有矛盾
會告唔入嫁
佢會比時間你冷靜完先慢慢講
警察唔會閪到好似上面啲仆街仔問埋啲on9野

請絲打你真係睇清楚上面啲野 希望幫到你

唔好沖涼即刻報警

係我on9姐 其他人唔會咁問
Btw sorry

一定要報警, 唔好怕事, 唔好怕煩, 唔好怕唔知點做, 呢度一定好多巴絲打會幫你, 你唔報警你第日實後悔, 亦會有其他受害者, 仲要快, 聽日就好去, 你要人陪我請日假都會陪你, 唔好話要返工, 不了, 總之唔好諗咁多, 一定要報警

其實依家續好多時你俾唔到證據差佬 d差佬會唔鳩想理你 覺得你運吉

去醫院 同醫生講簽傷
保留左分泌物做證據係最重要嘅一步
報唔報警 告唔告都係後話

乜撚野username嚟
btw 關人撚事咩你telegram

唔好理啲on9假膠啦，你唔報警由得條仆街爽完就算？要你承受哂所有嘅傷害？
你甘心咩？

邊個黎先 報警啦

就係睇到原來啲人會咁講野
上網搵到出庭冇屏風 我太懦弱 抵我比人姦 sorry

絲打你依家唔好理哩個post 去煲劇又好乜都好 做返啲你平時中意做既野 哩個post你越睇只會越傷心越容易勾起你唔開心既回憶 你自己既感受先係最重要

沖涼都可以驗到，樓主快D報警啦

風雨蘭熱線

風雨蘭熱線由社工及已受訓的女性義工接聽，為性暴力受害人提供即時介入服務。風雨蘭每年都會訓練女性義工，並為她們提供培訓和督導。

風雨蘭熱線義工訓練計劃為期三個月，並邀請相關的專業人士講解對性暴力的觀念和迷思、性暴力受害人之心理和精神狀況、性罪行相關之法例及司法程序、為性暴力受害人提供的醫療照顧、危機介入及輔導技巧等等。義工亦會接受定期培訓，包括義工分享會、與性暴力相關之工作坊等。

求救是自愛、自重和珍惜自己的第一步，拿出勇氣，

相信妳能再次高飛，他日也能成為別人的希望。

-- 風雨蘭受助人

我曾你相似的經歷，很恐懼、很自責、很無助，

但最後我找了別人幫助我渡過這黑暗時間，所以

妳不要怕，我們支持妳。

-- 風雨蘭受助人

風雨蘭熱線： 2375 5322

去埋酒店冇得走啦
有晒cctv
警察啦 認真

乜撚野on9呀 姐係唔報警就係on9呀？

我係指可以聯絡我陪佢報警

報警，上法庭，上報紙，基本上係好保障受害人，全部文件都只會寫受害人X

有架on9你個名都唔會出街
利申做court related

最好依家就去唔好諗咁多

報警 愈快愈好 等仲有證據

為咗生活我可以忍但係搞連登啲巴絲就唔得
絲打你報警驚我可以陪你

絲打，你想走出依個陰霾就一定要報警
你依家可能好驚，但你唔係自己一個人
搵個信得過嘅人陪你去，唔使驚麻煩邊個
唔好自己收埋件事唔同家人講，佢哋一定會幫你
收埋件事依一刻可能會無咁煩，但會影響你一世走唔返出去

唔知你睇唔睇到段野或會唔會去報警
只係想講你身邊嘅人同連登仔都會撐你
唔使為左其他人去報警，你已經受左好多痛苦
唔需要承擔依個責任，為自己可以走出陰霾就夠

絲打 如果被侵犯嘅係你朋友 你會點做

堅強！支持你
雖然係會難受少少， 但唔可以放過佢地

絲打，快啲報警
如果有信得過嘅屋企人，叫佢同你一齊去入差館，要求要個女警員落口供
我明白過程可能會好辛苦，但唯有你指證佢地，佢地先會得到應有嘅懲罰
要記住你冇做錯，錯嘅係佢地
唔會怪責自己

無屏風係舊例。依家改左新例，全部都可以要求有屏風

有足夠證據係可以唔使出庭架，就算要都可以戴口罩或者申請其他特別措施

唔報就害己害人

Yes

但係犯就一定開全名，咁就一世

睇到好心急

唔啦 已經好驚
對住你一個咁問我都想跳樓
到時要對住一班陪審 要講自己比人夾硬插係咩感覺 舒唔舒服 我已經好崩潰
林昆樂會多謝你 封到我把口
咁多位巴絲打
對唔住冇花生食了
我真係好驚
另外純精巴打 唔 我唔敢add你果個id...

唔報警係咪想害多個人

利申，做性教育行業

你快d報警好冇？
你諗到咁遠做乜
你依家惟一要做嘅就係報警

無得保密咁個啲咩高官A先生B小姐比人開曬名啦
有架

你話樓主on9做乜呀 人地好亂啦已經 語氣好少少啦好心

你邊撚個 有心啦

真心 快d打去個電話搵人幫手 唔可以比衰人走甩

唔報警你可以接受當冇事發生咩？

應該報警

搵朋友陪你報警啦上到court有好多人幫你

[size=4][/size=4有無女絲打願意而家幫佢呀！
]

報 唔想呢件事一世留係你心 一定要討回公道

林昆樂

我真係好想你係假膠
但咁搞落去，應該會有巴打幫你報警

sor一時太激動

佢自己都唔幫自己，做咩要幫人報

仲唔 報等幾時???

樓主似假膠多，發生左咁耐仲有心情覆人同埋係咁呻唔報驚，係到撚化班巴打。
如果件事係真既，我同你講聲對唔住先，日子總要過，你唔值得為左件人形畜牲難過。

你捨得報警未

唔可以咁講
唔好係到blame the victim

絲打你需要人陪你報嗎？要的話引用我，我sd我個telegram出黎，我藍絲，只要你肯報，我飛的出黎搵你都得

林昆樂？佢個名？

樓主開曬名無巴打做野

其他人冷靜d唔該！！

推呢個

有無人證物證 去邊度飲

樓主睇吓，咁多人幫你，唔使怕架

你唔報警，就有第二個受害者架啦

放心 到時律師會幫你答 你唔洗答
呢個問題唔係重點
重點係件事有冇發生
點發生 係邊到發生
可能真係要你回想過程
但唔會要你答咩感覺

鼓起勇氣報警啦
一定要個打靶仔承受返代價！

Btw 樓主可以試下要求搵女警幫自己錄口供

報警啦 唔係就可能唔只你一個受害者

報警 咪沖涼住 醫生會拎閪汁去化驗

報警啦我睇案例你肯出庭即日驗身九成告得入架
乖啦絲打

WTF 打左長篇大論野
絲打完全IGNORE左我

拿
我真係唔知咩係真
衰d講句，高級借刀嘅可能性唔係零
樓主死都唔肯報警，但又拋個人名出黎係想點

我真係希望你係假膠

唔報警可以點幫你 你又唔係自願， 你理撚得其他人點講，你收埋唔講遲d佢唱你咪仲衰

報警啦，大把人撐！

報警啦
冇人會問你咩感受
你而家唔面對，你遲啲始終都要面對
咁不如快快脆脆完左佢

絲打加油

絲打振作啦，唔可以比啲人渣逍遙法外

喺另一個post見過樓主
佢諗嘢好負面
講嘢留吓口德 我驚佢真係做傻事

絲打，你打比風雨蘭啦，佢地應該會幫到你

咪ff 咁多諗人會點問
強姦案例大把 佢地會識處理
安心報警啦

企出黎指控強姦唔係一條易行嘅路
你會受到好多無理嘅批評。啲人會話你係咪著得少衫或者乜野你咁嘅樣都有人強姦你，甚至更難聽嘅說話都會有。上到庭，如果疑犯唔認罪，審訊過程會更難受。辯方律師會問得你好仔細，左手定右手呢？啲細節都會問埋，甚至要你模仿返當日係點樣叫後抗。

如果你係處就會比人問點陳肯定果條係陽具，如果你唔係處就會比人話你本身都隨便。

會遇到好多好難受嘅野。

但咁樣就放棄? 你會一直自責? 睇住條仆街風流快活?

邊個咁仆街老強左你?

絲打要加油，搵親人幫手唔洗咁驚
就算報警之後要上庭都係為自己出返啖氣

你唔出聲，又有下個受害者。叫個雞先三舊水要老強，我屌！

報警 其他之後再諗

唔係假膠.....
我本來就唔係特別堅強既人
可能佢都係睇中我呢一點趁我唔開心叫我飲酒姦埋
見到大家既反應 雖然多數都係支持我去報警
但係都有叫我享受 問我咩感覺 問我咩樣既巴打
現實既我 聽到呢啲野 應該會即刻跳樓 我受唔到咁多
我承受唔到
對唔住 想食花生既咁多位
如果可以有舒服啲既死法 我而家就會去做
我on9 對唔住各位
你地當我假膠啦

樓主唔好亂諗啦，呢度好多人撐你架

林昆樂
好似番band

依種case如果證據確鑿
佢會自己認罪 唔通想自己坐耐d咩

如果佢唔認罪 通常係對方律師想你係座上難堪
再搵位入你

但既然你有曬準備 你咩都唔洗驚

報警 等咩
呢d灌人飲酒驚撚頭要坐翻十碌八碌先識驚

一定報警

絲打唔好咁啦,好多人都想幫你架

樓主唔好自殺....
不如比我地幫下你

絲打冷靜啲呀

重問點 去報警啦

絲打妳比個機會我地幫妳啦好嘛！

一個二個都叫樓主報警 樓主咪講左自己好亂囉 你地冇經歷過你地唔明唔知講咩好 但唔好講到除左報警就無其他野可以做啦 報警既話係需要好大勇氣 依家樓主係咁覆哩個post係因為佢唔識我地 唔需要開口講反啲經歷 唔需要勇氣呀 樓主覺得咁樣呻係好既咁咪由得樓主囉 啲人仲可以係到質疑樓主點解可以係到開po唔報警

比埋程序你睇 無一part會有任何人為難你
你唔係假膠 麻煩去報警 唔該
唔好浪費呢度啲人口水

Pish

絲打身邊有冇信得過既人可以傾？
任何人都有權去爭取自己既幸福、而家可能好難受唔知點、但係好多人都支持你、慢慢黎。報唔報警大家都支持你

巴絲打起個仆街林昆樂底

喂大佬，有絲打話埋陪你，有巴打比埋風雨蘭電話你，你都仲係係度focus 回覆個一兩個負面comment？

夠唔夠21歲先？
唔夠21歲就告到佢坐監啦

呢個世界咩人都有
遇到仆街係唔好彩
但你真係由佢，你呢世就玩完
再者，之後仲會有第二個女仔都會遇到一樣嘅事

網絡上多仆街因為無責任唔係面對面
現實無咁多仆街
何況過程幫你既都唔會係呢班仆街
絲打啊

樓主已經潛左水了

佢唔係跳舞架嘛？

絲打。。你不如打比類似風雨蘭依啲有經驗既組織幫你啦
佢地應該成日做依啲cases
點都好，唔好做傻事

絲打唔好做傻事，錯既係佢，你冇做錯任何事，要負擔後果既唔應該係你

要撐住呀!!!!
我地其他人會屌爆其他無口德嘅人

強姦得一次佢就會有第兩次
報警係幫人都係幫你自己
唔想心有刺一世就鼓起勇氣啦
依到好多人會支持你 加油

報警係最有效既報仇方法

樓主唔好自殺啊
條仆街就開心完得唔到報應
你自殺佢仲開心啊 唔好做傻事

絲打唔好做傻事！
你走咗，你屋企人會有咩感受，你身邊嘅人會有咩感受
條仆街仲可以unun腳過世
絲打要堅強啲，無人會想發生呢啲事
要你承受咗多嘢唔係你嘅錯，係條仆街嘅錯
要死都唔應該係你去死啊！！！！！！！

如果你見到呢個回覆既，我希望你可以振作啲
仲有好多人好擔心你，大家都希望你可以走出呢個慘痛既經歷。
最起碼我係咁諗先

尋死真係最on9做法！對個犯人黎講，強咗條女，條女唔報警告發佢之如仲走去自殺毁滅證據... 最好保險賠償都俾埋佢

有冇得叫admin check ip幫人報警

而家成班巴絲追緊個post想幫你，等緊你，支持你

真心，如果係既快D報警
遲左真係咩證據都無
同埋去搵下心理醫生
唔好搵社工，社工無L用

報警啦
通常性罪案都會偏向女受害人,有證據證明佢有同你有性接觸而你又唔願意,幾乎坐硬
唔好比d仆街逍逍遙法外

重推

樓主請信我地真心幫妳！

絲打你唔介意可以講多少少，我地幫你報警
唔好衝動.....生命成可貴

知你係出於好意但唔該你唔好迫樓主面對啦好嘛？

樓主都係報警啦
如果唔係屈住喺心真係好難捱
講出嚟係好難
但係唔講真係無人會知
唔報警即使連登巴絲有幾撐你都好
都做唔到啲乜

至於其他人嘅說話真係唔好理咁多
好多人會輕視強姦 非禮嘅傷害
只能夠話佢哋好無知

btw如果需要人陪嘅話 前幾版有位藍絲
絲打加油

點解絲打你要focus喺某一兩個on9仔仆街仔嘅comments？明明有99%嘅人都撐你陪你！！死都要死得有意義呀！！！絲打返嚟，唔好死住！！！

絲打唔好做傻事
我地個個都真心想幫你架

身邊有人試過比人非禮
陪佢去報警都即刻有女警好友善地落口供
你絕對可以入到去要求係女警幫你落
唔洗擔心會問得猥褻，其實係好保護受害人
依家報警，上庭，煩就梗有啲
但你唔報就屈係心一世
你見有啲受害人幾廿年後都出返嚟報警就知
仲有你沖涼果啲係驚先咁做，唔係你蠢，唔需要咁諗自己，唔係沖咗涼就告唔入
呢種事一時三刻難同屋企交待，建議你揾個信得過同姓朋友盡快報警
希望你聽呢度成班巴絲講

咁係咪由佢

我明白係好難受，但係請你一定要報警，最早報愈好！太遲就怕條撚樣啲dna開始比身體洗走左，就愈難告到條友，捉到條友咪唔洗咁驚囉。

你話你啲家人而家有野做，唔得閒理你，傻啦你打過去同佢地講清楚，佢地一定肯拋低手上嘅野黎陪你幫你。

仲有，襯而家仲記得，你自己喺腦入面重整番發生咩事先，等到時要告到條友仆街，起碼還番自己一個公道係咪

樓主撐住！我地連登巴絲一定撐你

admin可唔可以搵到絲打ip，如果真事可以阻止佢做傻事

樓主呀 起碼你比個機會身邊嘅人幫你先
唔好自殺

咪係你班仆街把口唔好咁撚賤啦

我都係藍絲 有啲咩想揾人傾可以揾我 我都經歷過

報警，黑白兩道都唔太鍾意強姦

重推

其他人冷靜d唔該！收下口啦！

絲打請妳認真考慮！

絲打唔好做傻事呀 真係唔值得
Btw強姦者死全家 生生世世做中國人

萬一真係案情模糊，無十足告強姦，轉告非禮等佢坐返一年半載，都好過依家乜都唔做

ADMIN召喚

絲打唔好有事呀

你唔洗諗咁多，去報警跟住所有野都會一步一步咁做落去。 你諗下佢比人告完之後佢身邊既人會點睇佢？
你比人強姦係事實，冇人會笑你，你睇個post就知好多人關心你。

唔洗理問下流野既人，因為佢地現實根本就唔敢+唔會問。

另外條仔好有錢咩？ 你驚佢搵個頂級律師出黎？搵完都唔洗驚啦，有做就係有做

最好捉埋上面班小學雞同個強姦犯坐監
痴撚線亂鳩咁噏野
樓主仲有好多巴絲打撐你
加油

其實你放得上黎連登已經無得返轉頭

遲下有好心人幫你報仲煩

乖乖地 自己去報警啦

你擔心係多餘既 如果只有自己係不幸既人 點解要比男方好過？

如果你講大話 不誠實使用電腦

安在？！？

幫推

絲打可以出句聲等我地知道你無事嘛

屌你好撚好笑咩

我屌你老母呀

做人點可以咁懦弱架 大把巴打撐你喎
怯 你就輸一世
比d勇氣 做正確的事 報警啦

屌你老母可唔可以收下把死人口呀

人呢

絲打你當幫其他女仔好唔好？
一個唔好彩，可能係我地呢度其中一個絲打撞返條人渣，又被佢老強埋
你當幫吓我地，拉咗條人渣，好無？
你驚嘅我地好多人都肯陪你去報警架！！

Ps 好多社工捕住

( Show Blocked User - 沉船記 )

沖左涼未

我分你老母呀仆街

風雨蘭熱線： 2375 5322
打去風雨蘭啦。佢地24小時，一條龍，陪報警到上庭，有埋輔導。

你自己靜靜地含返自己條撚，ok?

屌你老母你老母成世比人中出
此咒無解

絲打依家應該覺得好混亂
但係自殺左要受懲罰既人係依然會過佢地既生活
最好既報復就係報警 令到佢坐監
你要記住 你唔係生落黎就要受咁既苦
你自殺左 可能將來會令更多女仔受害
你自殺左 果個人只會繼續逍遙快活
你肯定你想要既係咁？

絲打
要堅強
好多人支持你
連死都唔驚仲有咩好驚
你以為死就解決晒問題?
你有冇真係諗過死左之後會點
乜柒都冇
你中意既人 中意做既野乜都冇
屋企人會好傷心
條仆街就好開心
堅強啲 幾難聽既說話你都想像到
你要做既係堅強咁面對
千其唔好做傻事
加油

林昆樂？係你啦

屌你老母你自己慢慢單機on99

( Show Blocked User - 沉船記 )

樓主出現下啦

冇 個陣太亂 我冇出過街幾個月 唔想面對人 無理過屋企人一個禮拜 好中意自己一個 佢地以為我係學校比人蝦先咁唔開心 但到依家我放低左

明白你好難受
但為左個咁既人自殺值唔值得
呢度有好多巴打絲打願意幫你
唔好做傻事呀

絲打千祈唔好做傻事！你仲有好多人支持你架！

報完就政府查加政府告，即係刑事，你可以同律師講唔想面對咁多人，有另一條路安排你入間房仔做視像加人地睇唔到你個樣，你都見唔到佢地，會減輕你既壓力，仲可以轉介你睇心理輔導

樓主應吓我哋

絲打千祈唔好覺得自己當蝕左

你今日煮佢唔撚死就係遺禍人間

可能真係會好痛苦不過你真係要堅強

Li登會支持你送佢入去開菊

樓豬你在哪裡

絲打我講過架，你做到架
如果我係你面前，真係會大巴大巴星醒你

咁你想勸樓主報警？

唔好再quote啲on9留言啦
鬧完就由9佢沉啦

最衰LIHKG冇得PM.......
咁樣樓主唔知睇唔睇到

屌你老屌啦，依家係咪覺得自己好撚好笑呀
比我地知你真身，呢度啲人見你一鑊打尻你十鑊

報警 你真係係唔情願嘅情況下比人搞 報警係對自己嘅尊重同珍重 唔好比啲人渣繼續亂黎

出黎啊

樓主要相信LI登有愛

唉... 收下把口啦...

照鏡先再報警

希望admin可以接觸吓呢位絲打

收皮啦林昆樂仲唔係你

絲打覆我！
我可以立即岀黎陪你報警
你覆我既 我可以立即post我電話岀黎等你打俾我！！
唔好俾呢啲人逃之夭夭

你睇佢d post
雞蟲黎

你個仆街
你收皮la屌你

屌你老母呀

就算樓主係假膠我地撞曬車，都照屌你老母先

我屌你老母啦，好撚好笑呀依家?
你老母你條女比人強姦左，我地咁如佢講好唔好?
你走去仆街死啦

算啦呢D人冇品大家唔好再幫佢推啦，佢會越來越得戚

真漢子

報警啦

搵個人陪你去報警

我覺得要睇下樓主係咪真係想條友坐 如果佢唔想搞太多野就唔好報 唔好話會後悔 時間真係可以沖淡一切

你可唔可以收吓你把死人口呀

999唔洗諗

點解啲人把口可以咁臭

咪講on9野啦

絲帶報警喇 有我地支持你

有咩諗唔開可以再傾下啊樓主

絲打或巴打都好
今時今日去報警都要請定個律師
因為d警犬一定會玩狗當事人
搏你唔識程序

點解唔諗下如果係你至親嘅人發生呢啲事你仲講唔講得出咁冷血嘅說話

絲打報警啦。加油 好多人支持你

樓豬

樓主你而家點呀？
可唔可以覆一覆我地？
擔心你，希望你冇事可以覆一覆我地
仲有好多好在乎你既人嫁

樓主一定要報警
淡定啲，諗清楚先講，唔好前後矛盾
驚嘅揾朋友陪
唔可以俾佢好過

我知我冇立場批評
我意見係，你自己咁諗都有問題

唔好比佢有好日子過呀樓主

絲打出句聲啦
好擔心你

可以救人一命，on9又如何

點解呢到啲道德撚多過高登咁多

好擔心樓主

之前高登講放炸彈都要坐
呢單明顯嚴重好多

咩問題...

絲打 你都冷靜下平復一下自己心情先
下一步再諗要點做 警係要報架 唔可以比依d仆街消遙法外 千奇唔好睇唔開 呢到好多人支持你

報警吧

番高登囉 屌

你老母俾人老强果陣嘅得唔好做道德撚

報警之外有咩做

樓主去左報警？

絲打冷靜啲唔好做傻事
一定要報警，唔好放過個衰人
錯既唔係你，唔應該你受罪

絲打！一定要搵個人陪你去報
我之前有個好朋友都係有類似經歷，但唔係老強。

好睇邊個警署同個警察，佢報過兩次警，第一次個間警署個d女警好好，但第二次個d警察就好似當佢係犯咁，所以後尾佢係警署忍唔住爆喊。

1. 搵個人名你去
2.你可以要求要女警落口供
3. 佢地當你係犯咁就記低佢number

陪樓主傾計唔得既？

絲打真係唔駛咁在意d小學雞回覆
你係受害者 無人會兜口兜面咁同你講野
樓上有巴打講左 你報警係可以揀女警落口供
現實世界係唔會有咁多口賤小學雞

比你搵到又點？
絲打係條街度用手機上呢？
搵搵搵 搵你老母 你直接報警 警察仲能快啦

推[/quote]
[/quote]

推

樓主 我明白你而家好難受
但係千其唔好做傻事呀
呢個世界仲好多美好嘅野去睇去感受

係 你而家要面對嘅係人性嘅險惡 係會覺得無助痛苦
但你要堅強捱過去 捱過咗另一片天

無論你決定報警如否 你都要堅強啲去面對
呢度啲巴絲會支持你㗎！！！

搵個相熟朋友去報警喇，唔好比機會自己後悔

殺人強姦唔會，咪諗到黑警真係只係人工同埋打人

刑事案唔報係問題
覺得可以用時間沖淡，唔係去反抗係問題
自己唔反抗，就覺得其他人可以唔反抗係問題

樓主 快啲報警啦
唔好比個仆街逍遙法外

樓主你煲唔煲劇架 睇下李敏鎬同全智腎個套分下心啦

推
樓主支持住啊 大家都會陪住你

唔好驚，冷靜完搵個信得過既女性朋友陪你去報警，仆街唔衰過只會有更多女仔受害

絲打出句聲

報警，希望絲/巴打你可以係呢到支持你既人得到勇氣
記得唔係你錯，錯係果個人渣

有無食事後丸？72小時內盡快食！

可能太攰瞓左啫

為左將來既你能夠開心咁生活，報警！

請盡快報警

個陣我真係好亂 唔想煩太多野 好想死 所以我哩個po好多cm都係叫樓主理自己既感受 不過當然樓主可以報警啦

你呢刻唔報警
我肯定你呢一世都會後悔

你未決定點做都好 宜家即刻將當日既內衣褲放入一個乾淨袋先 唔好洗 然後盡快做決定

唔洗驚 呢度好多人企係你個邊

支持你 無事既 捱得過！報警！

堅既就報警
流既就早抖

希望係流

有需要的話可以搵巴絲打陪你去警署

有好多人支持你架！撐住啊！！你有咩事，只會令嗰個人得逞！

真係on撚9，岩岩分手想搵水泡
點知事後先黎後悔，唔識飲又學人飲
可以怪得邊個先，我明係屌你on9

推

雖然呢個世界仆街好多
連登都唔例外

但大部分人都係撐你架

勇敢面對呀真係，一定要堅強呀，呢度位位撐你

報警係must, ok?
你都係應該搵人傾下
如果唔係真係耐得太過份
你都應該報警

林昆樂
就算絲打你比咗條強姦犯名我地
起完底 佢個朵臭曬 一陣就無人會記得
你唔報警又有咩用
唔好怪我咁講 你爆咗佢個名出嚟
你都係想我地起佢底幫你懲罰佢姐
絲打 勇敢啲 去報警啦

絲打我地呢度個個都撐你咖
企出黎報警喇 你無錯咖 錯既係條仆街
唔好比自己後悔

絲打如果有需要搵人傾可以搵我，希望你只係攰得濟訓左呢度好多人好擔心你

比人強迫飲酒...唔去飲何來強...雞

如果件事發生喺你識嘅人身上面，就唔會咁講
屌你老母呀

唔好沖涼，驗身

打氣

屌你老母，將心比己啦仲問

起底好似會影響訴訟

唔好諗咁多，一定要報警

屌你老母死撚開啦，搵水泡就等於要俾人強姦？
我祝你日日俾人屌屎忽呀柒頭皮死出去呀

直接報警啦

唔識飲唔代表條仆街老強人係啱架傻仔

我飲酒唔代表要比你姦。正如政府啟動政改，唔代表比你有普選一樣

我屌你老母呀!

樓主 希望你係假膠
希望你換一換角度 如果你家人甚至難聽d講句 你將來既女女比人老強左 你都會想佢報警 捉走呢d衰人
希望樓主從家人角度出發
唔好姑息養奸
你咁做只會更多受害者
你今日冇報 他日一定後悔

其實我真係放低左件事 可能我本身份人開朗啦
依家講返樓主先
召喚樓主

你試諗下，上一手就可能就係你呢個諗法，造成下位受害者，即可能正正你渡過後，就令樓主受害

我理解要面對要企出黎要回憶要講返出黎係好困難，但係你願意面對，甚至有埋心理輔導，可以話同打針一樣，係痛架，不過會更快渡過，唔打針都可能會好，但會慢啲，而且人地有無戴套？有戴會唔會穿

唔肯定報警既話 不如搵間醫院驗傷先
最好搵個人陪你去 驚熟人知既 我覺得呢度d絲打一定肯飛的出黎陪你
勇敢d 唔係你既錯

快啲報警啦，放過條賤人可能會有下一個受害者

絲打你要加油堅持住
我地個個都撐你的
我可以即刻陪你去報警
絲打唔好做傻事 覆下我地la

樓主 為左條狗公了結生命 好唔值得
你諗下仲有幾多錫你既人？

唔好再諗啲無幫助既負面野
試下堅強啲
幫下自己

啲仆街收收口啦，唔好理樓主約人出嚟飲酒啱唔啱先，佢咁sad咁depressed嘅時候你仲踩多腳落去你會開心啲？係咪要人地死左你先安樂呀

依家唔好講我住 召喚樓主要緊呀

希望樓主冇事

佢好似因為呢件事唔想男朋友知驚覺得佢污糟所以分喎

唔報警 你一世都被痛苦回憶困住
以後都驚 拍拖搞野都驚
傻妹 一定要搵人幫
唔好獨自面對
唔好再自欺欺人

食事後 驗病... 我估你唔識？
不如你打去先啦...

之前係gp見過樓主
佢唔係假膠黎
樓上講仆街野既人希望你地日日比gay佬雞姦
全身生癌長命百歲

大家唔好再quote on9留言
等佢沉啦唔好比樓主見到刺激到佢

典型blame on victim

？確定唔到既話，咁仲可能有性病或有bb呢啲一系列問題要解決，你好彩你只係時間上幫到你，但唔代表個個唔會中招，我明而家講出黎可能令樓主更驚，但係呢啲及早面對可以及早解決

報警啦 仲諗咩呀

岩岩上完天台 始終都係怕死落返黎 想死得冇咁痛
如果你地有方法可以話我知 我想死 但冇勇氣痛
懦弱到我自己都憎自己

唔知呢位係咪林生或者林生既朋友？ 佢岩岩1222打過比我 我都唔敢聽佢電話
冇事後後悔 因為我事前已經講明唔想
我一路都係怪自己既多 所以先唔敢去報警

咁你快D去跳啦，仆街死好啱你

樓主宜家點
要勇敢d面對，呢到有好多人都支持緊你，你唔係得自己

認真 你唔抵可憐 唯一合法幫到佢嘅係報警 你又乜又七唔去搵正確方法解決問題就上黎開post 仲話報警不了 我衰啲講句你叫抵死
話咩有啲已經模糊唔記得 咪比藉口自己啲 真係受害就算模糊左都想煮死條仆街啦

強姦係刑事

邊個都可以報

樓主呀要勇敢面對，真是心底裡好想你好，要加油面對，報警，唔好驚

搵人陪你去報警，唔洗驚

樓主冇事就好喇

如果警察又老強佢一次呢？

樓主如果你想報警我可以即刻聯絡我
我即刻post我電話岀黎

報警 有咩唔明唔識搞上黎問，唔好逃避

樓主唔好淨係睇呢啲啦
明明50個留言先得一個
同你chat都得架 唔好咁啦

我都係，我藍絲

好好笑咩

我會陪住你 唔洗驚架 呢到好多人撐你

你唔好睇班仆街d cm啦。總有d死on9自以爲看透世事，block左佢就算啦
你要知道例如你quote既呢條on9講果d係歪理黎

On9樓言既人，你地會不得好死

留

唔好再拖 盡快報警

你收皮啦...咁撚易比灌酒老強...唔死都無撚用

絲打加油 千祈唔好放過d仆街
我唔介意私底下出黎陪你/聽你傾訴 我相信你開到聲好多巴絲都願意咁做
連登大把人會支持你 連登有愛
利申肥毒絲

我完全明白你感受呀 我都有去上過天台
個陣我係諗我屋企人知我死左會點 有寫過遺書
越寫越唔捨得 就係咁揾藉口話仲有野未做唔想死
就係咁 做左好多好有意義既野

我覺得你唔應該放大自己嘅責任，始終錯在個男仔

講多無謂
直接報警拉佢老母最實際

其實唔係我約佢 佢話星期三生日 想人陪 我先firm佢出去
不過係我錯 我on9 我抵比佢強姦... 啲巴打講得岩...

你有病？睇咗醫生未呀？

如果你怕同唔知點算，
心入面又有十萬個未知，
可以去搵下就近嘅青少年中心嘅社工
問下佢地你可以點做
報警都有人陪
唔報都知下一步如何
千萬不要放棄自己

我誠心祝你呢d仆街百病纏身，長命百歲

樓主你要加油啊 唔好理人點諗
報警係唯一一個方法可以對付佢
我地陪住你架

當我求下你快啲去報警，唔好放過啲死仆街

唔洗怪自己
對自己又好，對其他支持你既人又好，點都要有個交代，唔可以怕左呢啲懷人而唔面對呢咁事，快啲報警
你肯既就回我呢個reply
我留電話號碼喺度，等你call我，我陪你報
唔怕果d壞人起埋我底
我同一眾lihkg巴絲都支持你！！！！

好傻

報警喇

c打，樓上有人個妹肯陪你
再唔係巴都有
呢到除左班on9個個都支持你

人地仲怕你報警啦 你怕乜柒啫

唔好怪自己，係佢有心害你，唔關你事㗎！

飲咗少少酒就斷片可能係佢落咗藥，儘快去報警驗身啦！

揾個口密嘅人同帶件厚少少嘅褸陪你去報警驗身啦！

警察係狗嚟㗎，有時唔想做嘢就會狂質疑你唔想落案，你即管屌柒班死仆街，大大聲同佢講要落案告撚死件垃圾啦！

有時受害人好容易怪罪自己，但其實你無錯，錯嘅係件人渣，到佢坐監嘅時候你就會覺得有種沉冤得雪，證明自己清白嘅感覺㗎啦！

唔好睇小啞忍嘅心理創傷，唔好俾自己後悔無告撚死個仆街！

屌 咪聽佢地鳩up啦 報左警先唔好放大d負面野比自己壓力

加油呀 千奇唔好咁諗

唔好怪自己，過咗去改變唔到，後悔無用，相反將來既你可以改變，儘早接受，儘早尋求協助先係你而家需要做既野

試下打去傾傾先啦
睇過個網 講到明唔會逼你報警

報警啦！

樓主

仆街comment同正面comment嘅比例係
1/50
可唔可以唔好鑽牛角尖？？？
你都話自己份人懦弱啦 都懦弱咗成世啦 不過硬淨啲 企出嚟做鳩條仆街啦

會愈睇愈燥

我明白樓主好慘
樓上都有班人好口賤 臭過屎坑

不過睇住啲人一路咒人一路屌人口賤真係好矛盾
唔好quote ,由佢把啦

伯友生著你出黎就真係喊三聲

係 我on9 唔識保護自己 我做雞都冇客 衰過公廁

樓主唔好諗啦
好明顯入面有搞事既人係個仆街知你軟弱想激到你唔敢報警
為左自己又好 為左其他女仔都好
報警啦
唔好諗埋一邊呀 強姦犯應該要比佢坐一世

點解你淨係Focus係少量人渣既留言，聽吓我哋嘅好言相勸好冇

為咗自己或者其他女仔，報警先解決到問題

屌樓主唔報我幫你報架喇

我個陣都好似你咁諗 個個都屌我咩哂上身 明明唔係我錯 但個陣我真係好悲觀好亂 一直都覺得唔係自己同佢出就唔會發生哩件事 個陣哩個諗法足足有成三個月架
講真你依家煲下劇分下心啦

幫唔到人個感覺好難受

樓主，打比風雨蘭傾下啦
自己一個鑽牛角尖都係無補於事
搵個人可以幫到你
依度好多人都好關心你架

口臭到咁實有報應

咁撚多on9仔係到攪事既 係唔係要攪出人命先安樂？

強姦撚同樓上班戇鳩仔死全家

唔好咁諗 你無錯
唔好諗得咁負面
點解要比呢個人折磨自己？
要勇敢d企岀黎
我地陪住你

有咩咁恐怖？

絲打 呢個世界冇一個人係會值得比人強姦
依家唔係得你一個 如果未整理到情緒報警 你快啲打去風雨蘭個熱線 個到一個會有人幫到你！

上面條仆街個屎忽都無水出嫁喎，點解可以俾人輪完一次又一次

所以損左....

明明大多數巴絲打都係支持你，點解要埋沒大家嘅關心去理嗰幾個人

比著我喺你面前一定捉實你膊頭要你係咁講「我無錯」

口臭班人你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？你地班友可能就講得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你地講出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

柯屎。魔鬼
你會不得好死

佢真係唔睇我地淨係quote negative果啲
我都費事quote黎屌唔唉 樓主望下我地啦乖

乜到而家都仲未報

你唔好咁啦。咁多人回你咁多人願意幫你，你只要望其中一個都好，唔好理果班賤人啦

絲打你唔好再理佢啦

唔係發生係你身上緊係唔恐佈啦 唔該你走唔好係哩個po到搞搞陣

所以就要去驗傷 捉條仆街入冊

樓主剩係識quote嗰d留言
正能量嗰d又睇唔入眼

好心痛樓主
d仆街可唔可以收下聲

希望你三世都受盡折磨，不得好死

接受

快撚D 越遲報越難拉

喂樓主我知你依家sad 但你自怨自艾有用咩 你咁樣只不過係到鑽牛角尖 呢到咁多人都陪你家嘛 唔好再諗埋一面啦 你依家最應該做係打電話去搵社工個啲傾下計等佢地幫你

即刻去報警啦
你係唔係想個陰影跟你跟一世？
你驚上庭驚描述經過..俾夠你要用半年將個仆街繩之於法好未呀？

半年咋，換走你大半生嘅心理負擔，醒下啦

即刻報警呀屌你

支持樓主唔代表可以打錯字，並呀
btw 樓主報警啦

無人係抵比人強姦... 唔好理呢啲人講既野
報警係為自己攞返個公道
就算搞好耐 或者會不斷盤問你 你都唔洗怕 因為錯不在你
如果有需要 我相信呢度好多人肯同你一齊面對
加油呀！

有冇手足幫手報警

伯母比人強姦，叫你問佢有冇水好冇?
仆街啦你

點解可以唔理大家嘅勸告

究竟仲要自暴自棄到幾時?
聽下我地講去報警啦好冇

樓主 你報警喇 如果唔係益左個死雞蟲 你唔開心去飲酒 易信人 又點 就因為咁可以恰9你？我最憎人因為覺得女仔唔出聲又唔夠大力反抗所以恰人恃住尼點做壞事 唔好將禽獸行為合理化 佢老強就點都係佢唔啱 要受到法律制裁 唔好諗咁多喇 有咩呢到巴又好絲都會撐你 記住 佢對你做成既傷害同唔開心 要佢一一還返出黎

絲打 你望下自己 淨係覆啲負面留言
同你宜家腦入面一樣 淨係選擇性去諗負面嘅一面
其實你仲有得揀

樓主佢依家好悲觀 正能量個啲可能對佢黎講係負能量

你幾歲？

千祈唔好怪自己

你無錯㗎

當我求下你

唔好聽啲痴線佬講嘢，話唔定佢哋就係啲非禮人嘅死仆街，正食屎狗

樓主點解有咁多想幫你 提供咁多辦法嘅留言你唔理 係要理埋啲戇鳩仔嘅留言 條仆街就係睇死你懦弱你唔會去報警 點解要咁益左佢 你依家唔報你之後一定會後悔架

你冇錯架樓主!

而家唔討回公道就無機會同好難對呢件事釋懷，一直屈係心最終有一日會頂唔順，最後佢地都會知道呢件事，而到左咁耐之後佢地先知，你覺得佢地既反應會係咩？心痛自責，而且一定係好後悔好內疚，因為無辦法及時關心你，陪係你身邊渡過難關，明明係你最親既親人但連你發生左咁大件事都留意唔到，果種心痛同自責係比起而家你直接話俾佢地知既心痛大好多倍。

話俾你最親既人知，等佢地同你一齊討回公道，唔單止幫到你自己面對，亦幫到你家人面對。

樓主唔好再容忍/縱容果個仆街，你唔洗諗咁多話咩幫下一個受害者果啲，而係要為自己着想，對自己好啲，你係唔應該受到呢種對待，人地對你做仆街既事，唔好將佢既仆街歸咎係你自身不足上，佢係仆街就係仆街。

無論點都好，希望你可以擺脫到呢件事，要相信呢度係會有人幫你，至少我一定係，即使你報警既過程遇到咩不公，同我地講，撐你 加油！

柯屎。魔鬼 我好懷疑你嘅智力

不如你柒少陣當幫忙

絲打 事實唔怕講

咁多人想幫你
你就淨係聽啲on9講
不如聽下啲想幫你嘅巴絲啦好嗎？
btw樓主唔好自殺呀，你冇做錯

屌你老母 人命黎嫁 玩撚完未 收口未？

唔好咁諗呀
佢
你快啲冷靜下整理好個思緒去報警
唔好再上嚟呢度睇啲人嘅負面comment啦
盞越睇越燥
盡快報警
盡快搵人處理件事
係會好辛苦 要你重新諗多次件事
但與其係放淡咗再去面對
不如盡地一煲啦
加油
唔好怕
有人會陪喺你身邊
至少 你有我哋

樓主當我求下你報警啦 唔好聽一兩個白痴留言

你唔係自己一個
有我地陪你
你想報警嘅覆下我地
我即刻飛的過黎陪你 就算唔想報警想傾計都可以

肯撚定

你現實中肯撚定係無朋友既死毒撚啦

絲打你甘心咩

你唔可以放過傷害你既人

絲帶，我知道呢一刻既你好辛苦好唔舒服好迷惘唔知道點樣做好，所以我地呢班巴絲好想幫你... 你只要係度講一聲，你需要，呢度好多人都會出手

求你真係搵一個你最好最親密既人講呢件事，搵唔到係度講都得，如果唔係你會鬱埋鬱埋辛苦自己。

呢一刻報唔報警都算啦，最緊要你個人安安全全就好啦，唔好覺得麻煩屋企人同身邊既人，朋友同屋企人就係會互相麻煩。

唔好理個一兩個假膠既人，有啲人天生智商有問題，救唔到。如果覺得自己諗野開始鑽牛角尖，試下先坐低雙手拍一下塊面，再拍大髀，然後企起身。

你要記住從頭到尾錯個個唔係你

損咗更加要面對同處理

依家唔撚只你老母呀 你全家都含家剷 你自己等天收啦

去報警 搵最信得過嘅朋友

要堅強撐住呀，千祈唔好諗埋一面！
呢度有好多人都願意幫你架，
只要你肯講肯搵人幫就一定有人陪住你！
最緊要就唔好收收埋埋，發洩曬出黎會好好多
冷靜過後再諗清楚自己下一步想點
個決定權係你度無人逼到你
不過當然報警拉鳩條仆街係最好既選擇

絲打 唔好自尋短見
雖然呢一件事對你造成好大打擊
或者有啲花生友係到講埋啲令你難堪既說話
但個啲只係少數既存在咋
呢到大把巴絲打係真心想幫你咖
你依加要做既野就係要堅強
唔好放棄自己
呢到每一個人都好想幫你
唔好再比個戈衰人風流
佢應該為自己做過既事承擔後果
絲打 你要加油啊！

快啲報警，唔報會後悔一世
講咗出黎shame is on him, not you

我覺得錯在對人嘅信任唔代表可以將個男仔嘅行動合理化

樓主
你還好嗎
雖然我地唔會真係明白你嘅感受，但我地會陪住你架

柯屎。魔鬼
你去睇腦科醫生啦，唔係喎，你都冇腦，點睇呀

如果真係搞到要上庭，未必要當眾再講，
你唔feel free可以有萬幾樣作證方法，
例如對cctv講or靠之前落口供嘅言辭。
報唔報都由得你
最緊要唔好諗埋一二邊
好多人樂意幫你

樓主，我telegram係mw22y
希望你有勇氣踏出第一步，去聯絡我地先
之後點處理件事，我地可以慢慢再諗
（藍絲）

Lomoji為樓主打氣

報警告得佢入，到時佢就唔止入冊咁簡單。仲會比大把人爆佢菊，有排佢受。
黑社會都睇唔起衰風化嘅人。

報警
你係受害者 唔使理人點諗
上面條垃圾上網r 存在感唔使理佢
我地全部企你個邊

追到第廿七頁都仲未報警
唔想自己報警就搵社工
先唔講報警為左避免出現下一個受害者咁偉大既使命
你係為自己爭取返公義 為自己爭返啖氣
與其擔心咁多 驚警察律師問埋啲好難聽既問題 佢地咁做都係為左幫你 而唔係去笑你
驚見報驚傳媒 香港人有幾善忘你唔係唔知吓嘛？

與其擔心咁多未知之數 不如去做左你能力所及既事先啦

樓主呢 可否報個平安 好擔心你

樓主唔敢報我地報得唔得架

發現打咁多字樓主都未必睇

Lomoji為樓主打氣

唔好迫人得唔凢

樓主唔報既原因係唔想講
我地報都係要佢講

報警拉鳩條仆街啦
唔好比佢逍遙法外

絲打
唔撚好理班智障！
只係識係網上批評人
屌如果件事發生係你老母身上你地又點呀
BTW 真心請你去報警
搵媽媽或者好姐妹陪你去
呢度好多人支持你
唔好只係向壞嗰方面諗

應該好快就推爆1001
萬一推爆左就無得再跟，要諗定方法睇吓點跟，繼續幫樓主

估唔到咁都有小學雞講風涼話搏上位，老實講老強真係咁多樣犯法野入面最衰。

樓主呢度嘅巴絲打點都支持你，快d去報警。

我都想知樓主有冇睇
我一路都見到你有幫樓主打氣

agger 樓主未必再開post

樓主 我email
Lihkgcheungkinghin@gmail.com

聯絡下我地 就算唔想報警傾計都可以
我地好擔心你

總之依家希望樓主你唔好再諗埋一邊 呢度大把人撐你 唔想同我地講都唔緊要 報警或者搵社工啦 總會有人幫你架

因為真係好擔心佢

睇到你咁既樣係人都燥
我奉勸各位唔好比太多正能量呢條女，佢而家剩係想聽負能量野

點算好

你唔報警 個衰人就逍遙一世

你訓啦

認���，報警啦

你係咪搞鳩人個個姐

你快d去訓
你老母掛住你呀

假膠？

我都係 唔想樓主太唔開心

樓主，如果推爆1001，你又唔開post，我哋幫你唔到，希望你最基本唔好做傻事先

(1) A person who aids, abets, counsels or procures the suicide of another, or an attempt by another to commit suicide, shall be guilty of an offence triable upon indictment and shall be liable on conviction to imprisonment for 14 years. (Amended 50 of 1991 s. 4)

就算最後告唔入 柯屎魔鬼都應該有撚排煩?

咪覆條on9仔啦

求下你 勇敢d 去報警指證條仆街！
你自尋短見都冇用架！

咁你收聲啦柒頭

收嗲啦畜生

仲有，如果樓主唔想講，可以自己寫低件事，寫低想講既野，搵個信得過既朋友或呢到其中一個真絲，陪你去交紙，再叫陪你一齊去既人同埋班差人講你情緒唔穩定，到時會安排人跟進，而且可能只係問你幾個簡單既yes or no既問題，口供唔一定要即時落

唔好再怪自己的
成件事錯嗰個唔係你
希望你盡快報警
唔好太擔心其他人會點質問你
如果你想要人陪你報警我可以陪你

利申絲

開定個新post ?

如果事主唔報警，件事係咪就會不了了之？
我地有啲咩可以做到？

樓主我地都好擔心你
我email
Lihkgcheungkinghin@gmail.com
唔想報警淨係傾計都可以架

風雨蘭熱線：2375 5322

唔好再逼樓主報警啦
依家佢最需要嘅係傾訴對象
樓主，打上去，佢地講到明唔會逼你報警
佢地都係有經驗人士，同埋了解你處景

各位想幫手既巴絲，暫時唔好提報警好嗎？
佢呢家最需要既係心理上既支持。

絲帶，如果你呢一刻好頂唔順，又唔想搵人，你飲杯暖水，訓一訓，醒返再算好嗎？

陪樓主傾計 陪佢過佢最黑暗既時期

我比人恥笑/起底唔緊要
ID已留，樓主妳冷靜完覺得可以面對下一步，又唔想同屋屋人朋友開口，我會搵異性陪妳/報警

至起碼應承我地唔好再做傻事

妳講比親人知先啦認真，有咩唔講得一家人，一定會幫妳

大家唔好怪樓主只係著重個1,2個ON9留言...
因為樓主本身有咁既想法而個d留言正正加強左佢去相信依個念頭
btw我係港大社工學生，如果你想的話我可以叫女同學幫一幫你!

依家主要係樓主情緒唔穩定 好脆弱
我地唯有盡量幫忙平復一下

樓主當比人夾硬了左次鼻屎先囉，唔好比咁大壓力自己先 又唔係你錯

推
最緊要搵個人傾訴下先
其他都係其次
明顯已經灰到極點，點冷靜諗下一步

啱呀 我地講咩都聽唔入耳

同你家姐傾下喇

我諗到嘅已經講曬
我係怕佢做傻事
尤其上面有人話見過佢之前都係悲觀嗰類

大家未必想像到絲打妳有幾難受，我地唔係受害者，絲打妳亦都無做錯任何野，絕對唔deserve 咁既經歷
不過絲打妳有勇氣上黎講已經好叻，記住妳有成個forum 既巴絲支持妳！
絲打有咩證據就keep 起佢，等自己有心理準備去打呢場硬仗就去報警收條仆街陷家剷皮，還自己一個公道

等陣有冇巴打開新post follow下樓主個case

希望你早日走出陰霾

最後一步係咪叫admin 睇下佢email 個啲content 但應該要警方先做到？

樓主唔好再做傻事

有冇人負責開新post？

報警 開file你比資料佢地會查

Admin 係唔係都可以幫下手
絲打你唔好做傻事啊
我地會陪住你

樓主如果冷靜左可唔可以上個水報平安
大家都好擔心你
等你

我覺得樓主身邊無最親既人可以幫到佢 唔係都唔洗係到問 不果係到有巴絲幫你 唔洗怕
有冇人可以 講下報警之後steps點做 等絲打可以跟住做 一個人亂真系好難判斷點做

好似可以唔鎖post ?

先記錄底樓主嘅留言，再整合去新Post

覺得admin需要介入呢件事

其實有冇人識人姓林又係星期三生日又係玩開band做keyboard?
冇理由咁多頁都冇人考慮起底㗎

召喚admin 此post需要你

順便整合埋疑似犯人嘅資料？
但驚怪錯人 起錯底就大獲

admin唔好鎖post唔該

對，而且酒店有cctv，
就算你醉到斷片都仲有證明。

搵人出面召喚admin

問多次

比屋企人知真係好咩 我諗樓主唔想屋企人唔開心

唔好再叫人搵佢既資料啦

講得出話人假膠嘅說話個腦係咪生屎㗎

其實點解可以完全無視所有關心你嘅巴絲打

有無手足即時搵到admin

做好事係唔會有人恥笑
絲打快d睇下依度有好多巴絲支持你
唔好諗埋一二邊 雖然強迫你去報警唔係咁好什至你覺得難聽 但係遲下你就知道報警係最好既決定

林XX
星期三22歲生日
夾band玩keyboard

但想問如果起底會唔會影響告佢？

或者樓豬諗野太負面 係香港黎講都再所難免 始終驚自己嘅事被其他人知道 會有唔好嘅言論

但起碼你之後嘅一生仲有我地一眾巴絲打陪住你 連登有愛呀 唔好輕易放棄自己嘅生命呀樓主

唔係話想刻意搵佢 係睇下admin 有無得幫手 我問得唔好嘅話 sorry

樓主唔講都打上去喇 有心理輔導都好啊

報警啦....

每個人都會有咁既諗法
例如你覺得自己成績唔好既，即使有50個人話你其實幾好都好，
只要有1個人話你唔好，你都只係會記住個1個人既回應

所以請唔好怪樓主...
如果樓主真係有需要，
可以留一留言我請一位女同學甚至女導師同你傾下計

樓主，
我都見到你發生完件事個人好亂
一時三刻啲情緒湧晒出黎，
可能會驚會羞恥會自責。

你而家都覺得自己思緒好唔清晰，
同連登仔講可能係惟一你諗到可以做既野。
但，第一，
咁多人咁多把口，
大家既說話未必幫倒你重整思路。
呢度好多人，根本想像唔到你經歷緊既野，
更體會唔到你而家幾混亂

第二，
一百個人有一百種方法去overcome咁樣既事件

至少我唔同意大家假定你報左警先可以放下，
我覺得呢一刻，冇人應該去逼迫你去做任何野
我地唔專業，又冇經驗，
唔識分邊啲會幫到你，邊啲會做成更大傷害

所以，
我自己會覺得搵返相關既機構求助
比起直接報警冇咁得人驚
佢地都係專業又有經驗既
你想講既，佢地會嘗試盡力理解
佢地都好想幫到你

最後，
無論樓主想用咩方法去面對，
希望你起碼知道呢度有巴絲係支持你
有好多人關心你同知道你冇做錯

俾個強姦犯資料黎

姓林 22歲 12月14號生日 玩keyboard 有夾band
應該係咁多

個人唔鼓勵用Admin用個人資料介入

召喚admin

我知呀 推

系你老母

呢到好似有個警察巴打嘅你問我答po 不如叫佢幫下你

巴打比老女人老強？

樓主加油

絲打我見你好落力 一齊陪樓主啦

樓主你肯講條仔幾乎入硬架喇，冷靜下平復番開佢波啦

快去報警 免將來後悔

佢自己都放棄自己
大家唔好放棄佢呀
唔係佢仲慘呀

起左底咪告唔入囉

告完先慢慢玩謝佢冚家

樓主會番黎嫁

一定要報警

屌佢老味正仆街
影衰晒我地d 男人

收皮啦冚家產
條仆街仔起其他post自己既相

叫昆樂

點解會去左酒店

樓主好耐無上水 希望只係攰得際休息下千祈唔好做傻事呀

唔會

屌第一眼睇以為係阿嬌

唉等樓主出番聲先再回post

之前睇新聞話咁樣可能會影響法庭審判，都係叫樓主直接報警喇

準備畀人批鬥

前面係咪有提過全名林x樂？post太前搵唔返個全名

救命呀連巴望巴

Admin召喚！認真緊急人命關天！

認真一問 其實起底同告唔告得入有咩直接關係？
真係唔識

風雨蘭熱線：2375 5322
唔好再逼樓主報警啦
依家佢最需要嘅係傾訴對象
樓主，打上去，佢地講到明唔會逼你報警
佢地都係有經驗人士，同埋了解你處景
24小時熱線，冇人會知你係邊個
傾下計都好

報完警 告入左
等佢坐完出黎再要佢下半生。。。

柯屎魔鬼你返去柯屎la

絲打我地會陪住你
需要人傾可以搵我地架
幾夜都即仆岀黎
唔洗唔好意思

絲打下體損哂點會告唔入
去驗傷囉
拖手錫錫一定比埋你屌架？

推到有2

有機會會，話件事喺社會上有大量偏頗討論，對疑犯不利，無法有公平審訊，而要求終止聆訊
但通常個官都唔會受

叫左你地咪回條on9仔 要屌係出面開post屌啦

見到上面有啲冷血comment 真係quote黎屌都廢時
如果你係老強人嗰個人或者係佢啲friend
你小心啲講野
如果樓主真係有咩事
比傳媒知道你仲大穫過強姦
同埋呢度嘅巴打雖然平時on99
但係一定會有人幫樓主出力撐佢
所以你睇住

To樓主
希望你係假膠
我有個識咗十幾年嘅朋友有試過差唔多情況
件事得我同佢屋企人同男朋友知
後尾偶而見番個男仔都會覺得有條刺
因為當年冇搞大件事
所以個男仔仲係乜事都冇
我朋友好後悔

致命復活

為左留言突登開左ac
樓主 我相信你點都有啲朋友可以傾訴陪你去報警既
唔報警 個個人得唔到應有既懲罰 其實對你係一個好大既陰影 你淨係逃避既話以後應該會越來越嚴重... 價值觀都會慢慢扭曲
所以千萬唔好一個人鑽牛角尖 話比信得過既人知 起碼佢地會開解你
你諗下你今次咁大件事 對性一定會有好大負面印象 如果你將來真係有個好好既老公 都可能會因為呢次事而有恐懼 所以一定要好好解決呢個問題
加油呀

會因為社會既輿論而影響公平性，疑點利益歸被告，再用公平性黎打，可以令佢逃出法網，同埋唔會亂起底

telegram:fphunter
真絲，可以陪你報警驗身

求你唔好怪自己

I know that feel，sis.

細個嘅時候搭車返學成日俾人非禮，我都曾經想自殺，仲自殘，又搞到有好多心理問題

最後學識唔好怪自己先放低咗自殺呢個念頭，雖然都有偷偷地自殘

勿相認，我而家好擔心樓主，唔好同我開玩笑

一定要報

agger

唔好覆佢喇 越鬧佢越開心

咪撚quote啲on9仔呀

唔好再提起條撚頭喇 學巴打話齋要屌出去屌啦

backup住啲資料先
樓主有冇提過咩地方飲酒/酒店喺邊區？

唔會受終止聆訊？
定唔會受啲料？

樓主加油啊
深呼吸飲杯暖水冷靜落黎
唔好亂諗野

help pish

telegram搵咗連尼住叫佢唔���鎖post，等緊回覆

巴打考完final痴左線？

最好唔好起底啦 我最怕我地好心做壞事

跟進post已開

樓主快點回來我們溫暖的懷抱

有冇巴絲記低呢個post既仆街
遲啲起哂佢地底

你地以為上網亂咁講野唔洗負責任架

自信心過高？

照下自己個樣先啦

絲打唔覆唔緊要，唔好再做傻事
好多人肯幫妳架

另外上面果班講風涼話既人渣仆硬街都得架啦，我流精巴都唔識，雖然呢排追擊緊司徒夾帶已經夠忙，我唔介意開post屌多幾個老母架！屌你老母！

總之有可能影響法庭判決就唔好做喇，仲有機會起錯人

收���啦屌你老母，把口咁撚賤

POLY AP10005/AP10008 實戰討論區

唔知多唔多人take 呢堂呢

樓主唔主動報，呢到就算有律師，有法官，有差人見到都幫唔到你，都只可以叫你報咗案開咗file先，除非有目擊者報

999先啦仲上黎

認真 洗唔洗陪你去報 雖然我唔係你邊位

報警啦屌 仲有咩要考慮
利申：冇追post

另外開個post 起左條死毒撚出黎先

點起？

咁你追下post先

留名等天收老強犯

樓上班仆街把口咁賤

希望佢唔應我地係真係打緊電話

其實現實中有好多人並唔係人人做到理性
我覺得個個絲打係有童年陰影先咁驚，有類似呢啲精神緊張又怕事個種性格
就算知道要理性都好，可能都會控制唔到自己
我明好多巴絲都係關心條女想屌醒佢，但一過火少少踩中底線就爆發，到時候就真係乜都做唔到

我地能夠做嘅係鼓勵佢，支持佢
多餘嘅說話在心中

push

呢個世界上最撚仆街就係強姦犯！
最憎強姦犯！
強姦犯落地獄死全家！
報警！！！！
我地一定支持你！
唔洗驚！

大家對啲on9留言唔好覆唔好quote
屌都費撚事就啱

絲打 你有話下體損晒
退一步聽我地講，睇醫生先好無？
真係有菌會發炎手尾好長
仲有食事後丸要緊啊 聽話啦乖啦

認真 食避孕藥先

好多人關心你架，希望你睇到我地想你好

睇個官，好多證據顯示就入到罪，
但係證據不足，證供矛盾，版本不同又無法確認邊個版本先係真確，入到罪時，人地都可以再用呢點話唔公平再審甚至終止聆訊

你冇錯
支持樓主告死個衰人

我都係絲打 可以陪你報警 唔洗驚

如果佢係中出你既就一定告得入

正常你損左姐係佢冇用套喇

咁實驗撚到

報警

堅強d

我都覺
頭幾百個pist明明得1，2個on9仔
樓主響左個仆街朵之後故然好多

風雨蘭熱線：2375 5322

報警啦仲諗咁多 告到個人渣入赤柱俾人爆菊啦

推，撐落去

報唔報警呢d睇你過唔過到自己再決定
但係樓主求下你唔好自殺
呢度仲有好多巴絲支持你

條撚樣一定要受 一定要受 報警！

描撚準未

我都係絲打 你有需要我可以陪你去

橘子，唔知你會唔會睇到。不過你睇真啲先啦，依到好多巴打支持你架
你最後做咩決定都係你自己揀，唔洗理其他人點講！你唔想報警，仲係好驚比人問就唔好報住，正常架，係人都會驚架啦！不過你都需要留低依家有嘅證據先，記低抄低你仲記得嘅野，如果第時想講番件事出黎果陣都用得著

記住呀，依到好多巴打支持緊你，我地永遠都企喺你果邊！

佢講得啱，真係會神推鬼㧬咁怪責自己。

求下你清醒下！！！！

快啲開Post

收下把死人口啦戇鳩仔

支持樓主

絲打要堅強啲撐住

佢個post知道佢讀咩班，仲有佢手寫既一條equation，基本上有心可以從筆跡可以搵到，但前提係搵到佢個班既人

搵人陪你啦絲打

祝依個post 入面果幾位仆街比人姦到爛菊花斷j燒春袋不得好死
希望樓主快d踏出第一步 比依度既巴絲/其他人幫你 唔好淨係埋怨自己 何況錯既唔係你

仲有佢半個樣嘅自拍

一定要報警！唔可以放過呢啲仆街

樓主，唔知你而加平唔平安，o係個post爆之前 我畀多次個telegram出黎，希望你可以聯絡下我先～

ID: mw22y
無dl telegram既話都可以email我：
minichungfa@gmail.com

(藍絲 ）
可以而加黎搵你面對面傾，我都想留電話畀你
希望你有勇氣踏出第一步先

屌你老母呀！

而家無呢支歌仔唱，而家好保障強姦犯

tvb劇咩，筆跡😂

加油樓主 呢到好多人都好支持你架
無論點 都總有解決方法

我都係啊 可以即刻黎陪你
傾計又好咩都好

push
希望拉到條仆街

傻妹，點樣都好，我地一定會陪住你
唔會由得你一個人去面對

絲打唔好沖涼或者洗底褲

我都可以

搞掂！
有冇巴絲幫手做野，cap好哂圖，比佢知咩後果

知佢讀邊班

有佢半個撚樣

推到有同學見到就應該得

報警係唯一既方法

你把口放屎？

絲打我地加多人撐你架

我都明可能即使拉左條仆街去坐監，對樓主黎講都未必有用，條傷疤咁就一世
但你要咁諗，如果你唔企出黎，睇住佢仍然風流快活
你甘唔甘心？

報警啦 咁多人支持你 係靠你行出第一步！！

唔好再迫樓主報警住啦 呢啲唔迫得...
見到樓豬啲留言咁怪責自己我地都好心痛
捱得過呢關就冇嘢捱唔過 最緊要留返條命 唔好諗埋一邊
呢到好多巴絲陪住你 係連登陪又得 如果你想亦有好多絲打願意飛的出黎陪你 或者打去風雨蘭都得！
我覺得你宜家咁亂 首先要冷靜返落黎先 唔好再諗尋死
我地會一直係到陪住你

咁就唔係筆唔筆跡啦，直接入去認人

樓主振作呀